\documentclass{bredelebeamer}
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\newcommand\vtab[1][1cm]{\vspace*{#1}}
\newcommand\git{\emph{Git }}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Preamble 
   \title[Git: Control de versiones]{{\Large Curso de  Git}}
   \subtitle{Control de Versiones}
   
   \author{Luis Alfredo Nuñez}
   \institute[Fdx]
   %\logo{\includegraphics[scale=0.15]{images/logo.png}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Document

\begin{document}

%---------------------------------------------------------------------------------------- 
% Title frame
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
   \begin{frame}
   \titlepage 
   \end{frame}
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
% Contents
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
   \begin{frame}{Contenido}
   \tableofcontents
   \end{frame}
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
% Branch
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
   \section{Branches}
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
	% Branch - What is a branch
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
		\subsection{¿Que es un {\it branch}}
		\begin{frame}{¿Que es un {\it branch}}
			\exemple{\bf Branch:} es una línea independiente de desarrollo partiendo de algo previo\\
			En otras palabras, es crear un \alert{nuevo espacio de trabajo}\\
      \pause 
         \vtab[5mm]
         \emph{\Large Es algo natural en \git}\\
         \includegraphics[scale=0.35]{images/Branch-01.png}
		\end{frame}
      \begin{frame}{Todo se entiende mejor con un ejemplo}
         Para que sea más claro qué es  y cómo usar un branch usaremos un ejemplo
         \begin{block}{Protocolo \hfill Condiciones iniciales}
            \begin{itemize}
               \item Tenemos unos cuantos \exemple{\it commits} y medio protocolo avanzado
               \item Hay dos jefes y uno pide que hagamos cambios en la conclusión y el otro no leyó nada 
               \item Antes de mandar nuestra versión a los jefes tienes que pasar por el asesor
               \item Y no tienes mucho tiempo 
            \end{itemize}
         \end{block}
      \end{frame}
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
	% Branch - New branch
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
		\subsection{Nueva Branch}
      \begin{frame}{Nueva Branch}
         Partimos de la ultima versión que tuvo nuestro jefe 1 \\
         \vtab
         No podemos borrar nuestra versión actual porque en jefe 2 no lo leyó \\
      \pause
         \vtab
         Siempre tenemos un \emph{branch} inicial llamado \alert{\bf master}
         \vfill
         \includegraphics[scale=0.35]{images/Protocolo-01.png}
      \end{frame}
      \begin{frame}{Nueva Branch}
         Hacemos un \emph{Branch} nuevo para avanzar nuestro protocolo
         \boitemarron{\$ git checkout -b develop}
         \vfill
      \pause
         \includegraphics[scale=0.35]{images/Protocolo-02.png}
      \end{frame}
      \begin{frame}{Trabajando con Branch's}
         Hacemos algunos cambios y hacemos varios \exemple{\it commits}
         \vfill
      \pause
         \includegraphics[scale=0.35]{images/Protocolo-03.png}
      \end{frame}
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
	% Branch - Change between branch
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
		\subsection{Intercambiar entre Branch}
      \begin{frame}{Trabajando con Branch's}
         Descubrimos un error garrafal en la ultima versión que le dimos a nuestro jefe\\ 
         \alert{Debemos repararla}\\
         \vtab[3mm]
         Primero hay que movernos a la \emph{Branch} \alert{\bf master}
         \boitemarron{\$ git checkout master}
         \vfill
      \pause
         \includegraphics[scale=0.35]{images/Protocolo-04.png}
      \end{frame}
      \begin{frame}{Trabajando con Branch's}
         La reparamos in situ y hacemos un \exemple{\it commit} 
         \vfill
      \pause
         \includegraphics[scale=0.35]{images/Protocolo-05.png}
      \end{frame}
      \begin{frame}{Trabajando con Branch's}
         Regresamos a trabajar a nuestra \emph{Branch} \alert{\bf develop} \\
         Hacemos unos cuantos \exemple{\it commits}
         \vfill
      \pause
         \includegraphics[scale=0.35]{images/Protocolo-06.png}
      \end{frame}
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
	% Branch - Merge branch
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
		\subsection{Merge Branch}
      \begin{frame}{Trabajando con Branch's}
         Nuestra ultima versión del \emph{Branch} \alert{\bf develop} la presentamos al asesor\\
         Nos da visto bueno\\
         Hay que incluirla en el \emph{Branch} \alert{\bf master}\\
         \boitemarron{\$ git checkout master \\
                      \$ git merge develop}
         \vfill
      \pause
         \includegraphics[scale=0.35]{images/Protocolo-07.png} \\
         El \exemple{\it commits E} tendrá los cambios del \emph{Branch} \alert{\bf develop} y del \exemple{\it commits D} 
      \end{frame}
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
	% Branch - Merge Conflict
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
		\subsection{Merge Conflict}
      \begin{frame}{Trabajando con Branch's}
         Es posible que al hacer un \emph{merge} hallamos editado la misma línea\\
         \git se da cuenta de inmediato y te pide que resuelvas el conflicto antes de continuar 
         \vtab[3mm] \\
         \emph{Ejemplo}\\   
         Archivo: conclution.tex \\
         \emph{Original}
         \boitemarron{\exemple{22} Cuando pronuncio la palabra Futuro, \\
                      \exemple{23} la primera sílaba pertenece ya al pasado. \\
                      \exemple{24} Cuando pronuncio la palabra Silencio,\\
                      \exemple{25} lo destruyo.\\
                      \exemple{26} Cuando pronuncio la palabra Nada, \\
                      \exemple{27} creo algo que no cabe en ninguna no-existencia. \\}
      \end{frame}
      \begin{frame}{Trabajando con Branch's}
            Archivo: conclution.tex \\
            \emph{Branch:} \alert{\bf master}
            \boitemarron{\exemple{22} Cuando pronuncio la palabra Futuro, \\
                         \exemple{23} la primera sílaba pertenece ya al pasado. \\
                         \exemple{24} Cuando pronuncio la palabra Silencio,\\
                         \exemple{25} lo rompo.\\
                         \exemple{26} Cuando pronuncio la palabra Nada, \\
                         \exemple{27} creo algo que no cabe en ninguna no-existencia. \\}
            Archivo: conclution.tex \\
            \emph{Branch:} \alert{\bf develop}
            \boitemarron{\exemple{22} Cuando pronuncio la palabra Futuro, \\
                         \exemple{23} la primera sílaba pertenece ya al pasado. \\
                         \exemple{24} Cuando pronuncio la palabra Silencio,\\
                         \exemple{25} lo aniquilo.\\
                         \exemple{26} Cuando pronuncio la palabra Nada, \\
                         \exemple{27} creo algo que no cabe en ninguna no-existencia. \\}
      \end{frame}
      \begin{frame}{Trabajando con Branch's}
         Después de hacer el \emph{merge} el archivo se vera así
            \boitemarron{\exemple{22} Cuando pronuncio la palabra Futuro, \\
                         \exemple{23} la primera sílaba pertenece ya al pasado. \\
                         \exemple{24} Cuando pronuncio la palabra Silencio,\\
                         \exemple{25} < < < < < < < < < <  \exemple{HED}\\
                         \exemple{26} lo rompo.\\
                         \exemple{27} ============= \\
                         \exemple{28} lo aniquilo.\\
                         \exemple{29} > > > > > > > > > > \exemple{develop}\\
                         \exemple{30} Cuando pronuncio la palabra Nada, \\
                         \exemple{31} creo algo que no cabe en ninguna no-existencia. \\}
      \pause
         Aquí solo tenemos que escoger cual versión se queda, borrar las banderas 
         \alert{HEAD y develop} y guardar los cambios.  
      \end{frame}
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
	% Branch - Ejercico
	%---------------------------------------------------------------------------------------- 
		\subsection{Ejercicio}
      \begin{frame}{Ejercicio kawaii :3}
         \begin{enumerate}
            \item En el archivo 
                    \boiteorange{example-branch.tex}
                   Responder la pregunta 
      \pause
            \item Cambiar a la branch develop\\
                  Responder la pregunta
      \pause
            \item Crear un nuevo branch con su nombre y hacer una pregunta 
      \pause 
            \item Juntar las preguntas del branch master y develop\\
      \pause
            \item Juntar todas las preguntas
         \end{enumerate}
      \end{frame}

%---------------------------------------------------------------------------------------- 
% Servers
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
   \section{Trabajar con Servers}
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
   % Servers - Porque trabajar con Servers
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
      \subsection{Porque trabajar con Servers}
      \begin{frame}{Porque trabajar con Servers}
         \begin{itemize}
            \item Distribuir tu trabajo a otras personas
            \item Trabajar en todos lados con diferentes computadoras
            \item Los cambios pueden ser instantáneos  
            \item Colaborar en proyectos grandes
         \end{itemize}
         \vtab[5mm]
         \pause
         Antes de iniciar, necesitaremos una cuenta en algún server \\ 
         \vtab
         \begin{columns}
            \begin{column}{0.3\textwidth}
               \includegraphics[scale=0.3]{images/bitbucket.png}
            \end{column}
            \begin{column}{0.6\textwidth}
               \includegraphics[scale=0.2]{images/github.png}
            \end{column}
         \end{columns}
      \end{frame}
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
   % Servers - Private and public repositories
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
      \subsection{Repositorios Públicos y Privados}
      \begin{frame}{Repositorios Públicos y Privados}
         Existen dos tipos de proyectos
         \begin{exampleblock}{Públicos}
            \begin{itemize}
               \item Todo el mundo tiene acceso al él
               \item Lo pueden copiar
               \item Lo pueden distribuir
               \item Pueden solicitar modificar tu código 
            \end{itemize}
         \end{exampleblock}
         \begin{alertblock}{Privados}
            \begin{itemize}
               \item Solo los que poseen permiso  tienen acceso al él
               \item Solo los integrantes del proyecto pueden copiarlo
               \item Podría ser ilegal distribuirlo
               \item Solo los integrantes lo modifican
            \end{itemize}
         \end{alertblock}
      \end{frame}
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
   % Servers - Push and Pull
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
      \subsection{Push and Pull}
      \begin{frame}{Como es trabajar con repositorios remotos}
      \pause
         Se usan los mismos comandos y las mismas reglas hasta ahorita pero
         los \exemple{\it commits} se mandan a un server.\\
         \vtab[3mm]
         \alert{Lo que se manda ya no se cambia}\\
      \pause
         \vtab[3mm]
         \emph{\large Hay dos nuevas acciones} 
         \vtab[3mm]
         \begin{block}{\bf Pushing}
            Empujar tus contribuciones (\exemple{\it local commits}) al repositorio remoto
            \boitemarron{\$ git push origin {\it branch}}
         \end{block}
         \vtab[3mm]
         \begin{block}{\bf Pulling}
            Jalar las contribuciones (\exemple{\it remote commits}) a tu repositorio local 
            \boitemarron{\$ git pull}
         \end{block}
      \end{frame}
      \begin{frame}{Ejercicio - Perteneces al grupo de trabajo}
         \begin{enumerate}
            \item Haremos una cuenta en \emph{\large BitBucket}
         \pause
            \item Los agregaré al repositorio de la presentación que esta en mi cuenta
         \pause
            \item Hacemos un \boitemarron{\$ git clone XXXXXXXXXXXX} (Jalamos el proyecto)
         \pause
            \item Yo realizare unos cambios y un \exemple{\it commit}
                  \boiteorange{example-server.tex}
         \pause
            \item Uds jalaran los cambios con 
                  \boitemarron{\$ git pull}
            \item Uds hacen preguntas en su espacio asignado
            \boiteorange{example-server.tex}
         \pause
            \item Hacemos un \boitemarron{\$ git push origin master} (Empujamos los datos)
         \end{enumerate}
      \end{frame}
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
   % Servers - Git Remotes
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
      \subsection{Git remotes}
      \begin{frame}{\git remotes}
         Podemos saber con que servidor, o servidores, de forma remota estamos trabajando
         \boitemarron{\$ git remote \\
                      \# origin }
         \boitegrise{\bf Terminal}
      \pause
         \alert{\bf origin} es el nombre de default que \git asigna al server de donde clonaste
         repositorio y se le asocia una dirección \emph{URL}\\
         \boitemarron{\$ git remote -v \\
      \pause
                      \# origin https://Frodox14@bitbucket.org/Frodox14/gitcourse.git (fetch) \\
                      \# origin	https://Frodox14@bitbucket.org/Frodox14/gitcourse.git (push)}
      \end{frame}
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
% Advanced Servers
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
   \section{Trabajar con Servers-Avanzado}
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
   % Servers-Avanzado - Git Add Remotes
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
      \subsection{Git add remotes}
      \begin{frame}{\git add remotes}
         Podemos agregar otro server, osea, otra dirección \emph{URL o ssh}.
         \begin{block}{Para que sirve tener otros remotes}
            \begin{itemize}
            \item Poder hacer un \alert{\it pull} (jalar) de los \exemple{\it commits} de 
                  otros usuarios del mismo proyecto.
            \item Solo podemos hacer un \alert{\it push} (empujar, subir) de tus 
                  \exemple{\it commits} a tu remote \alert{\bf origin}
            \end{itemize}
         \end{block}
      \pause
   		{\large Agregaremos el remote de Lore a mi repositorio local}
         \boitemarron{\$ git remote add \ \ {\it \exemple{short\_name} \ \ \alert{url}}}
         \boitemarron{\$ git remote add \ \ lore \ \ bitbucket@Lorexxxxx.git}
         \boitegrise{\bf Terminal}
      \end{frame}
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
   % Servers-Avanzado - Git Fetch
   %---------------------------------------------------------------------------------------- 
      \subsection{Git fetch}
      \begin{frame}{\git fetch}
         Como ya agregamos a Lore a nuestros remotes \\
         Primero hay que verificar que remotes tenemos 
         \boitemarron{\$ git remotes -v} 
         \boitegrise{\bf Terminal}
         Podemos ver el trabajo de las demás cuentas, también  incluirlo al nuestro\\
         \vtab
      \pause
         \exemple{\bf \large Ejemplo}\\
         Lore debe realizar un cambio en su repositorio y hacer un \alert{\it push}
         Primero debemos actualizar el remote de Lore y actualizar el nuestro 
         \boitemarron{\$ git fetch lore \\
      \pause
                      \$ git merge lore/master}
         Ahora tenemos los cambios de Lore
      \end{frame}
      \begin{frame}{Ejercicio - No pertenecemos al grupo de trabajo}
         Si no pertenecemos a un grupo de trabajo y queremos contribuir, tenemos que hacer un \alert{Fork} del repositorio
         \begin{enumerate}
            \item Haremos un \alert{Fork} en \emph{\large BitBucket} 
               \begin{enumerate}
                  \item Lo hacemos desde nuestra cuenta de \emph{\large BitBucket}
                  \item Clonaremos todo el proyecto directo a muestra cuenta
                  \item Clonamos el proyecto a nuestra computadora, hacemos los cambios y hacemos un \alert{\it push}
                  \item En nuestra cuenta de \emph{\large BitBucket} solicitamos un \exemple{pull request}
                  \item El administrador del repositorio puede aceptar o negar tus aportaciones
               \end{enumerate}
         \end{enumerate}
      \end{frame}
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
% Master Excersice 
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
   \section{Ejercicio Completo}
   \begin{frame}{Ejercicio pa' machos}
      Quiero un programa que haga lo siguiente
      \begin{itemize}
         \item Calcular velocidad, aceleración y fuerza de una partícula X en un tiempo t
         \item Yo decido la función de movimiento y el tiempo t
         \item Graficar el movimiento, velocidad, aceleración y fuerza por diez segundos iniciando por el cero
         \item Toda la información anterior debe estar contenida en un archivo pdf
         \item Hacer un pequeño manual del programa
      \end{itemize}
   \pause
   \vtab
      \alert{\Large Recuerden... Antes de trabajar hay que planear}
   \end{frame}



% Template
   %\begin{frame}
   %  \titlepage
   %\end{frame}
   %
   %\begin{frame}{Sommaire}
   %  \tableofcontents
   %  % possibilité d'ajouter l'option [pausesections]
   %\end{frame}
   %
   %\section{Aperçu global}
   %
   %\begin{frame}{Aperçu global}
   %Texte normal \alert{Texte Alert}  \exemple{Texte exemple} \emph{Texte emphase}
   %
   %\begin{columns}
   %
   %\begin{column}{0.5\textwidth}
   %\begin{block}{Bloc simple}
   %\begin{itemize}
   %\item Premier point
   %\end{itemize}
   %\end{block}
   %
   %\begin{exampleblock}{Bloc exemple}
   %\begin{itemize}
   %\item Premier point
   %\end{itemize}
   %\end{exampleblock}
   %
   %\begin{alertblock}{Bloc alert}
   %\begin{itemize}
   %\item Premier point
   %\end{itemize}
   %\end{alertblock}
   %
   %\end{column}
   %
   %\begin{column}{0.5\textwidth}
   %\boiteviolette{
   %Une boite violette
   %}
   %
   %\boiteorange{
   %Une boite orange
   %}
   %
   %\boitegrise{
   %Une boite grise
   %}
   %
   %\begin{tcolorbox}[tabvert,tabularx={X||Y|Y|Y|Y||Y}, boxrule=0.5pt, title=Mon tableau des prix]
   %Couleur & Prix 1  & Prix 2  & Prix 3 \\\hline\hline
   %Rouge   & 10.00   & 20.00   &  30.00 \\\hline
   %Vert    & 20.00   & 30.00   &  40.00  \\\hline
   %Bleu    & 30.00   & 40.00   &  50.00 \\\hline\hline
   %Orange  & 60.00   & 90.00   & 120.00 
   %\end{tcolorbox}
   %
   %\end{column}
   %
   %\end{columns}
   %\end{frame}
   %
   %\section{Les blocs}
   %
   %\begin{frame}{Les blocs}
   %
   %\begin{block}{Bloc simple}
   %\begin{itemize}
   %\item Premier point
   %\item Second point
   %\item Troisième point
   %\end{itemize}
   %\end{block}
   %
   %\begin{exampleblock}{Bloc exemple}
   %\begin{itemize}
   %\item Premier point
   %\item Second point
   %\item Troisième point
   %\end{itemize}
   %\end{exampleblock}
   %
   %\begin{alertblock}{Bloc alert}
   %\begin{itemize}
   %\item Premier point
   %\item Second point
   %\item Troisième point
   %\end{itemize}
   %\end{alertblock}
   %\end{frame}
   %
   %
   %\section{Les bo\^ites}
   %
   %\begin{frame}{Les boites}
   %
   %\begin{columns}
   %
   %\begin{column}{0.5\textwidth}
   %\boitejaune{
   %Ceci est \\
   %une boite jaune
   %}
   %
   %\boiteorange{
   %Ceci est \\
   %une boite orange
   %}
   %
   %\boitemarron{
   %Ceci est \\
   %une boite marron
   %}
   %\end{column}
   %
   %\begin{column}{0.5\textwidth}
   %\boiteviolette{
   %Ceci est \\
   %une boite violette
   %}
   %
   %\boitebleue{
   %Ceci est \\
   %une boite bleue
   %}
   %
   %\boitegrise{
   %Ceci est \\
   %une boite grise
   %}
   %
   %\end{column}
   %
   %\end{columns}
   %
   %\end{frame}
   %
   %\section{Les listes}
   %	\subsection{Liste à item}
   %
   %\begin{frame}{Titre de la frame}
   %
   %	\begin{itemize}
   %		\item premier élément de liste,
   %		\item deuxième élément de liste,
   %		\item troisième élément de liste.
   %	\end{itemize}
   %\end{frame} 
   %
   %		\subsection{Liste énumérative} 
   %\begin{frame}{Titre de la frame} 
   %	\begin{enumerate}
   %		\item élément de liste numéro 1,
   %		\item élément de liste numéro 2,
   %		\item élément de liste numéro 3.  
   %	\end{enumerate}
   %\end{frame}
   %
   %
   %		\subsection{Liste descriptive} 
   %\begin{frame}{Titre de la frame} 
   %	\begin{description}
   %		\item [Thème de présentation : ] ces thèmes sont en fait...
   %		\item [Thème de couleur : ] gère tout ce qui est couleur...
   %		\item [Thème de police : ] s'occupe de tout ce qui est police, gras...
   %		\item [Thème interne : ] s'occupe de l'apparence des éléments...
   %	\end{description}
   %\end{frame}
   %
   %
   %
   %\section{Le texte}
   %
   %\begin{frame}{Titre de la frame} 
   %
   %Voici du texte normal
   %
   %\alert{Voici du texte \texttt{alert}}
   %
   %\exemple{Voici du texte \texttt{exemple}}
   %
   %\emph{Voici du texte \texttt{emphase}}
   %
   %\end{frame}
   %
   %
   %\section{Les tableaux}
   %
   %\begin{frame}{Tableaux}
   %
   %% merci: http://tex.stackexchange.com/questions/112343/beautiful-table-samples
   %
   %\begin{tcolorbox}[tabjaune,tabularx={X||Y|Y|Y|Y||Y}, boxrule=0.5pt]
   %Couleur & Prix 1  & Prix 2  & Prix 3   & Prix 4   & Prix 5 \\\hline\hline
   %Rouge   & 10.00   & 20.00   &  30.00   &  40.00   & 100.00 \\\hline
   %Vert    & 20.00   & 30.00   &  40.00   &  50.00   & 140.00 \\\hline
   %Bleu    & 30.00   & 40.00   &  50.00   &  60.00   & 180.00 \\\hline\hline
   %Orange  & 60.00   & 90.00   & 120.00   & 150.00   & 420.00
   %\end{tcolorbox}
   %
   %\begin{tcolorbox}[tabvert,tabularx={X||Y|Y|Y|Y||Y}, boxrule=0.5pt, title=Mon tableau des prix]
   %Couleur & Prix 1  & Prix 2  & Prix 3   & Prix 4   & Prix 5 \\\hline\hline
   %Rouge   & 10.00   & 20.00   &  30.00   &  40.00   & 100.00 \\\hline
   %Vert    & 20.00   & 30.00   &  40.00   &  50.00   & 140.00 \\\hline
   %Bleu    & 30.00   & 40.00   &  50.00   &  60.00   & 180.00 \\\hline\hline
   %Orange  & 60.00   & 90.00   & 120.00   & 150.00   & 420.00
   %\end{tcolorbox}
   %
   %\end{frame}
   %
   %
   %\begin{frame}{Tableaux}
   %
   %% merci: http://tex.stackexchange.com/questions/112343/beautiful-table-samples
   %
   %\begin{tcolorbox}[tabgris,tabularx={X||Y|Y|Y|Y||Y}, boxrule=0.5pt]
   %Couleur & Prix 1  & Prix 2  & Prix 3   & Prix 4   & Prix 5 \\\hline\hline
   %Rouge   & 10.00   & 20.00   &  30.00   &  40.00   & 100.00 \\\hline
   %Vert    & 20.00   & 30.00   &  40.00   &  50.00   & 140.00 \\\hline
   %Bleu    & 30.00   & 40.00   &  50.00   &  60.00   & 180.00 \\\hline\hline
   %Orange  & 60.00   & 90.00   & 120.00   & 150.00   & 420.00
   %\end{tcolorbox}
   %
   %\begin{tcolorbox}[taborange,tabularx={X||Y|Y|Y|Y||Y}, boxrule=0.5pt, title=Mon tableau des prix]
   %Couleur & Prix 1  & Prix 2  & Prix 3   & Prix 4   & Prix 5 \\\hline\hline
   %Rouge   & 10.00   & 20.00   &  30.00   &  40.00   & 100.00 \\\hline
   %Vert    & 20.00   & 30.00   &  40.00   &  50.00   & 140.00 \\\hline
   %Bleu    & 30.00   & 40.00   &  50.00   &  60.00   & 180.00 \\\hline\hline
   %Orange  & 60.00   & 90.00   & 120.00   & 150.00   & 420.00
   %\end{tcolorbox}
   %
   %\end{frame}
   %
   %
   %
   %\section{Les images}
   %
   %\begin{frame}{Titre de la frame} 
   %
   %\begin{figure}
   %\centering
   %\includegraphics[scale=0.5]{images/architecturebretonne_wikipedia.jpg}
   %\caption{Éléments d'architecture bretonne typique du Sud de la France. (\href{http://commons.wikimedia.org/wiki/File:Colmar_-_Alsace.jpg}{Wikipédia.fr} CC-By-Sa)}
   %\end{figure}
   %
   %\end{frame}
\end{document}
